Web Aplikasi ini menggunakan framework laravel, memiliki fitur tracking paket dari beberapa platform ekspedisi diindonesia
dengan memanfaatkan API yang disediakan oleh beberapa web penyedia layanan tracking paket ekspedisi
